[投票] 月入十萬嘅連登仔會唔會為幾千蚊動心

如果有個 獎金5000蚊
獎金分比成績最好嘅頭二十名
會有幾多連登仔有興趣?

有錢唔拎正傻鳩
幾千蚊 仲要同人分 狗也不屌

無人拎支槍指住你
唔介意銀碼細先好入

5000/20點計到幾千

未諗到 不過下星期一玩

唔好玩啦 李嘉誠夠資格都拎生果金啦
呢個世界無人會同錢相對

李生唔係為錢
如果我今日開Post $50蚊分比5個人
應該好快就會爆負皮 (應該係

開埋Whatsapp 決定玩我頭先輸錢果樣

第一名3000 其他人拎散紙

每人250蚊?
係咪真係派

唔係派 玩Game

有啲興趣，不過想純粹學下野見識

一齊玩下 我頭先係賭場bad beat咗韓國佬 為港增光

呢個圈兜得幾靚,德州撲克